8:30 am is 8:30 am, not 8:35 am, not 8:40 am, not 8:45 am

did you call me back??? hey? where did you go again? wake up yet? heyyy. peak season is coming. can you dun shut down your phone? dun try to close data or turn off phone from Feb when you on booking. Please keep a good habbit of keep checking skype or whatsapp. open computer now and work on hj2q now!!! don't need to reply me on this, show me your improvement "visually". I cannot "visual" anything ....

あなたは何を言っていますか

நீங்கள் என்னை திரும்ப அழைத்தீர்களா ??? ஏய்? நீங்கள் மீண்டும் எங்கு சென்றீர்கள்? இன்னும் எழுந்திருக்கிறீர்களா? ஹேய். உச்ச பருவம் வருகிறது. உங்கள் தொலைபேசியை மூட முடியுமா? நீங்கள் முன்பதிவு செய்யும் போது பிப்ரவரி முதல் தரவை மூட அல்லது தொலைபேசியை அணைக்க முயற்சிக்கவும். ஸ்கைப் அல்லது வாட்ஸ்அப்பை சரிபார்க்க தொடர்ந்து ஒரு நல்ல பழக்கத்தை வைத்திருங்கள். இப்போது கணினியைத் திறந்து இப்போது hj2q இல் வேலை செய்யுங்கள் !!! இதற்கு எனக்கு பதிலளிக்க தேவையில்லை, உங்கள் முன்னேற்றத்தை "பார்வைக்கு" காட்டுங்கள். என்னால் எதையும் "காட்சி" செய்ய முடியாது ....

다시 전화 했어 ??? 야? 또 어디로 갔니? 아직 일어나? 헤이. 성수기가 다가오고 있습니다. 당신은 당신의 전화를 끌 수 있습니까? 예약시 2 월부터 데이터를 닫거나 전화를 끄십시오. skype 또는 whatsapp을 계속 확인하는 좋은 습관을 유지하십시오. 지금 컴퓨터를 열고 hj2q에서 작업하세요 !!! 이것에 대해 나에게 회신 할 필요가 없습니다. "시각적으로"개선 된 모습을 보여주세요. 나는 아무것도 "시각적"할 수 없다 ....

tu m'as rappelé ??? Hey? où êtes-vous retourné? vous vous réveillez encore? heyyy. la haute saison arrive. pouvez-vous éteindre votre téléphone? dun essayez de fermer les données ou d'éteindre le téléphone à partir de février lors de la réservation. Veuillez garder une bonne habitude de continuer à vérifier skype ou WhatsApp. ouvrez l'ordinateur maintenant et travaillez sur hj2q maintenant !!! pas besoin de me répondre à ce sujet, montrez-moi votre amélioration "visuellement". Je ne peux rien "voir" ...

โทรกลับรึเปล่า ??? เฮ้? ไปไหนอีกแล้ว ตื่นยัง? เฮ้ ฤดูท่องเที่ยวกำลังจะมาถึง คุณช่วยปิดโทรศัพท์ของคุณได้ไหม อย่าพยายามปิดข้อมูลหรือปิดโทรศัพท์ตั้งแต่เดือนกุมภาพันธ์เมื่อคุณทำการจอง โปรดหมั่นตรวจสอบ skype หรือ whatsapp อยู่เสมอ เปิดคอมแล้วทำงานบน hj2q ได้เลย !!! ไม่จำเป็นต้องตอบฉันเกี่ยวกับเรื่องนี้แสดงให้ฉันเห็นพัฒนาการของคุณ "ทางสายตา" ฉันไม่สามารถ "มองเห็น" อะไรได้ ....

heb je me teruggebeld ??? Hallo? waar ging je weer heen? al wakker worden? heyyy. het hoogseizoen komt eraan. kun je je telefoon afsluiten? dun probeer gegevens te sluiten of de telefoon uit februari uit te schakelen tijdens het boeken. Houd alsjeblieft een goede gewoonte om skype of whatsapp te blijven controleren. open de computer nu en werk nu aan hj2q !!! hoef me hier niet op te antwoorden, laat me je verbetering "visueel" zien. Ik kan niets "zien" ...

真

折り返し電話しましたか？ ねえ？ またどこに行きましたか？ まだ起きますか？ やあ。 ピークシーズンが来ています。 あなたはあなたの電話をシャットダウンすることができますか？ 予約時に2月からデータを閉じるか、電話をオフにしてみてください。 skypeやwhatsappをチェックし続ける良い習慣を守ってください。 今すぐコンピュータを開いて、今すぐhj2qで作業してください!!! これについて私に返信する必要はありません。あなたの改善を「視覚的に」見せてください。 私は何も「視覚化」できません...。

bạn đã gọi lại cho tôi chưa ??? Chào? bạn đã đi đâu một lần nữa? dậy chưa? heyyy. mùa cao điểm đang đến. bạn có thể tắt điện thoại của bạn được không? dun cố gắng đóng dữ liệu hoặc tắt điện thoại từ tháng 2 khi bạn đặt phòng. Hãy giữ một bản tin tốt của việc tiếp tục kiểm tra skype hoặc whatsapp. mở máy tính ngay bây giờ và làm việc trên hj2q ngay bây giờ !!! không cần trả lời tôi về điều này, hãy cho tôi thấy sự cải thiện của bạn "trực quan". Tôi không thể "hình dung" bất cứ thứ gì ....

ڇا توهان مون کي واپس فون ڪيو؟ اي ڇا؟ توهان ٻيهر ڪيڏانھن ويئو؟ اڃان تائين جاڳيو هَي. چوٽي جو موسم اچي رهيو آهي. ڇا تون پنهنجو فون بند ڪري سگهين ٿو؟ ڪوشش ڪريو ڊيٽا کي بند ڪرڻ يا فون بند ڪري فيبروري کان جڏهن توهان بکنگ تي. مهرباني ڪري اسڪائپ يا واٽسپي کي چيڪ ڪرڻ جي سٺي عادت رکو. ھاڻي ڪمپيوٽر کوليو ۽ ھاڻي H22q تي ڪم ڪريو !!! مون کي انهي تي جواب ڏيڻ جي ضرورت نه آهي ، مون کي پنهنجي واڌاري ”بصري“ ڏيکاري. مان ڪجھ به "بصري" نه ٿو ڪري سگھان ..

האסט מיך צוריקגערופן ??? היי? וואו ביסטו ווידער געגאנגען? וועקן זיך נאָך? היי. שפּיץ צייַט איז קומענדיק. קענען איר דאַן פאַרמאַכן דיין טעלעפאָן? איר פּרובירן צו פאַרמאַכן דאַטן אָדער קער אַוועק די טעלעפאָן פֿון פעברואר ווען איר בוקינג. ביטע האַלטן אַ גוטע האַביץ פון קאָנטראָלירן סקיפּע אָדער ווהאַצאַפּפּ. עפענען קאָמפּיוטער איצט און אַרבעט אויף hj2q איצט !!! טאָן ניט דאַרפֿן צו ענטפֿערן מיר אויף דעם, ווייַזן מיר דיין פֿאַרבעסערונג "וויזשוואַלי". איך קען נישט "וויזשאַוואַל" עפּעס ..

8 pm is 8 pm, not 8:35 pm, not 9:40 pm, not 10:45 pm

你有打给我吗？ 嘿？ 你又去哪里了 醒了吗？ 嘿 旺季来了。 你可以关闭手机吗？ 请在预订时从2月起尝试关闭数据或关闭电话。 请保持经常检查skype或whatsapp的习惯。 现在打开计算机，然后在hj2q上工作！！！ 无需就此回答我，“直观地”告诉我您的改进。 我无法“视觉化”任何东西....

荷文

多國語言大集燴，唔知世界上其他國 Ey 又係咪咁

好有 ISIS feel

信德文黎，唔係ISIS 用開既阿拉伯文，雖然信德文係比阿拉伯文嚴重影響左

荷蘭常

真係分唔到，又係堆蛇囝咁

tinawag mo ako pabalik ??? uy? san ka ulit nagpunta gising na? heyyy darating na panahon ng rurok. maaari mong patayin ang iyong telepono? dun subukan upang isara ang data o i-off ang telepono mula Peb kapag nagbu-book ka. Mangyaring panatilihin ang isang mahusay na habbit ng patuloy na suriin ang skype o whatsapp. buksan ang computer ngayon at magtrabaho sa hj2q ngayon !!! hindi kailangang sagutin ako sa ito, ipakita sa akin ang iyong pagpapabuti na "biswal". Wala akong ma "visual" ....

究竟做乜鳩？

ତୁମେ ମୋତେ ଡାକିଲ କି ??? ହେ? ତୁମେ ପୁଣି କୁଆଡେ ଗଲ? ଏପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଜାଗ୍ରତ ହୁଅ? ହେ ଶିଖର season ତୁ ଆସୁଛି | ତୁମେ ତୁମର ଫୋନ୍ ବନ୍ଦ କରି ପାରିବ କି? ତୁମେ ବୁକିଂ କରିବା ସମୟରେ ଫେବୃଆରୀରୁ ଡାଟା ବନ୍ଦ କରିବାକୁ କିମ୍ବା ଫୋନ୍ ବନ୍ଦ କରିବାକୁ ଚେଷ୍ଟା କର | ସ୍କାଇପ୍ କିମ୍ବା ହ୍ ats ାଟସ୍ ଆପ୍ ଯାଞ୍ଚ କରିବା ପାଇଁ ଦୟାକରି ଏକ ଭଲ ଅଭ୍ୟାସ ରଖନ୍ତୁ | ବର୍ତ୍ତମାନ କମ୍ପ୍ୟୁଟର ଖୋଲ ଏବଂ hj2q ରେ କାମ କର !!! ଏହା ଉପରେ ମୋତେ ଉତ୍ତର ଦେବାର ଆବଶ୍ୟକତା ନାହିଁ, ମୋତେ “ଭିଜୁଆଲ୍” ରେ ତୁମର ଉନ୍ନତି ଦେଖାନ୍ତୁ | ମୁଁ କିଛି "ଭିଜୁଆଲ୍" କରିପାରିବି ନାହିଁ ....

師兄咁嗱癲研究呢啲

唔知點解睇到呢類文字，覺得有d恐怖